南海戰線 日防衛大臣批中國在南海擴張 「須使侵略者付出代價」

《美國之音》報導，即將訪問中國的日本防衛大臣河野太郎周末在卡達首都杜哈訪問時對外表示，對中國在南中國海的一系列活動表示憂慮，並表示「要迫使侵略者付出代價」。由於河野太郎即將訪中，又被視為首相安倍晉三的潛在接班人，使得此一強硬的談話引起國際間關注。

《美國之音》引用日本NHK國際頻道報導指出，河野太郎在杜哈談到中國在南中國海相關活動時表示:「中國依據自己那種並不符合現行國際秩序的說法，單方面強行改變南中國海現狀。日本對中國不透明的迅速強化軍力，包括強化其核武能力和導彈能力表示關注。」

Push

算撚數啦日本
經濟俾支那全面侵略哂
咩都係支那製咁滯
個比例高左好撚多

應該會搬去東南亞

推

有空可以看看

他們是中國那邊清醒

也歡迎更多人來自邊啊
多多交流一下
不要讓政客壟斷了我們的交流

好

我們都很來台灣
香港人旅遊不是日本就台灣了

歡迎常來，明天有很多人來參加高雄罷韓遊行

高雄罷韓遊行嘛
支持你們趕快割草

要加油